共產黨與BioNTech達成協議 首批供應大陸疫苗在德國生產

BioNTech和復星醫藥達成協議 首批供應內地疫苗在德國生產

德國生物技術公司BioNTech和上海復星醫藥達成協議，只要BioNTech研發的新冠疫苗在內地獲得上市批准，BioNTech明年會向內地供應至少1億劑疫苗，首批疫苗會由德國工廠生產。

BioNTech感謝中國政府和國家藥監局對疫苗研發工作的支持與信任。復星醫藥形容BioNTech疫苗是國際研發合作的成功範例。

雙方早在本年3月已經達成戰略合作協議，會共同於中國大陸和港澳台地區，開發和商品化BioNTech的mRNA技術平台研發的新冠疫苗產品，並在11月於江蘇啟動疫苗二期臨床試驗，以支持疫苗未來在中國的上市申請。

原文網址：

讓領導先用

做乜唔食中藥

邊度生產都無用，支那冷藏運輸同無一樣

唔怪得要等到敗登勝選先公布疫苗研發成功

屌 對美帝徹底失望